15年過去了，我唯一記得的規則就是我經常犯的那條。 如何(和為什麼)冒險獨奏|明智| 2021年8月7日|戶外在線 
 這位70歲的幽默作家、評論員、長期被封鎖的作家、有時是演員和曼哈頓常客——一個簡短的句子和隨意解僱的大師——是他2010年HBO紀錄片《公共演講》的主題。 在《假裝這是一座城市》中，馬丁·斯科塞斯分享了弗蘭·萊博維茨公司的樂趣 
 我不認為自己真的那麼吵，但未來公婆的隨意評論讓我很不自在。 男性性工作者有什麼好笑的? 尤金·羅賓遜2020年9月6日|Ozy 
 我馬上就能想到兩個傑克——《傑克與豆莖》中的傑克和開膛手傑克。開膛手傑克當年聲名顯赫。 哈維·韋恩斯坦與華納兄弟關於《管家》的鬥爭:這是歷史|馬洛·斯特恩| 2013年7月12日|每日野獸 
 一名負責監督演講的助手在推特上隨意發了一條推文。 羅姆尼的出生地“笑話”和自動憤怒機器|邁克爾托馬斯基| 2012年8月24日|每日野獸 
 每個人都應該注意自己說的話，以免自己隨便說的話被曲解，損害公司。 魯珀特·默多克暴露出媒體對萊韋森電話竊聽調查的影響 
 新奧爾良被淹時的總統——我一時想不起他的名字——把我們的政府凍結在冰冷的冷漠中。 奧巴馬突然現身拯救世界|保羅·貝加拉| 2010年6月15日|每日野獸 
 在一次辯論中，一個漫不經心的承諾最終在醫療保健辯論中再次困擾著民主黨人。 奧巴馬的7個失信|每日野獸| 2010年4月20日 
 我不太喜歡他隨口問的方式; 這並不是說這是一個完全合理的問題。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 我想說的是，在他死後幾個小時，火車從他的屍體上經過。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 但他得到的只是一種不加思索的否認，用不甚禮貌的語言表達出來。 火焰之地|梅恩·裡德 
 讀者可能會覺得，像上述這樣的隨口陳述與一個沒有特別困難或危險的程序有關。 《基特·卡森的一生》愛德華·s·埃利斯 
 如果她不這樣做，她就不可能是一個女人; 她那輕浮的、捉摸不定的、隨遇而安的舉止確實很像一個女人。 深受愛戴的托馬斯·哈代